何君堯幾錢

值幾錢？

垃圾唔值錢

有價既話
咁去邊度搵市

佢夠膽出現係鬧市，一分鐘就俾人溶左啦

20,000揾泰仔有找

我講叫鴨

手腳?

我免費做

自有天收

等到幾時

只能夠希望呢一日快d到

共狗走一隻只會來另一隻
無視係最佳做法

SORRY係負資產

Rubber $10000

有人想買佢，實有價
明未

我出哂都得 市呢？

江湖姦殺令？

聚籌？

留言要小心用字

天會收叫d人
落地獄輪迴啦

點解要等天收

李鵬都九十幾先死，仲等？

毅進閪 出 500 要雙眼

比心機

譚耀宗貴定何妖貴d

呢D人理佢無謂,用選票踢佢走就得